全民白卡有沒得諗?

我想問 拎住白卡搵唔到工算唔算被歧視
我淨係知如果拎住白卡你比人炒你可以告鳩佢

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

拎到白卡，有錢有公屋，政苦養你一世，殺人都係去小欖住一世。

判醫院令一世咪等同終身監禁……根本冇辦法可以低成本／合法取黑警或港支頭目一命。

武昌起義都係一次意外